大家一定要保住呢一代學生！

中共港共就係用武力消滅呢一代大學生
用濫捕去恐嚇中小學生，目的係點大家都知。
唇亡齒寒，如果比乍種族清哂成功，在座各位都不能夠獨善其身！！

請大家時刻緊記！大家同一條船！
要將呢個諗法同身邊人講，唔係小朋友好慘呀所所要企出嚟！係為香港人，下一代企出嚟

利申 中坑，一完要保護下一代！！！！

1/10

2/10

3/10

4/10

今次呢代有反抗意識, 有爭取意識既一代被消滅既話
香港真係會以為世代為奴

5/10

係！要將呢個諗法宣揚出去

如果最後真係輸
一定要集體撤離 保留血脈

請大家準備
所需要既物資 仲要立刻個隻

暴大內地生已經坐水路走左
預計會發動全面總攻
希望係我捻得太多
利申: 一切都係劇本

最後一代喇，尼緊都係中共既兒女，藍絲既子女先可以活下來，黃既都比人拉哂，無下一代了

大家宣揚出去！撐住呀！！！

保護下一代
全民有責

我要全世界睇到！

有好多留言話我c9尼，我中年人，屋企又有細路走唔開，希望你地教曉佢地未來有事一定要出尼，唔好犧牲左此刻既年輕人，否則我地真係斷層！！！

我無小朋友 但我會盡能力保護佢哋

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

推

啱呀 之前已經成日同fd講
依家呢班後生仔先係香港人最後嘅希望嚟
佢哋依家係爭在冇權拎喺手
當佢哋主導呢個社會嗰陣
香港就有翻生嘅希望

全世界都要咁諗 唔可以比佢清洗

無錯！

毒都毒死 唔使即時殺死

根本想呢一代死哂